有冇人唔鍾意坐車

同埋好唔鍾意同人坐 萬一隔離唔好彩係個散發異味嘅人
或者遇到著短褲d腳毛好似鐵線咁係咁hi到你隻腳嘅人
真係想死
有冇人都係咁

下次搭的士算

太子好撚多人

你接受到司機係同一車箱?

利申: 覺得撘巴士爽過揸車

接受到嘅
接受唔到異味人姐

c+